有生意頭腦 明日花綺羅向買衫粉絲貼心送罩

31歲前日本AV天后明日花綺羅，今年初正式宣布退出AV。她從良後積極進軍商界，開設美容院又創立自家內衣服裝品牌，深受當地女性歡迎。

甚有生意頭腦的明日花，眼見近日當地疫情嚴重，向網購其服裝的粉絲附上自己的靚postcard外，更驚喜送上口罩，包裝上面更貼心寫上慰問說話，祝願大家身體健康。有女粉絲直言：「比收到安倍晉三的布口罩開心100倍！」，大讚她是真女神。

有網民話比收到安倍晉三的布口罩開心100倍！

大讚佢係真女神。

想屌